火牛一問

我想換mon火牛,
佢output係14v 2.14a 30w
係咪符合到呢樣就夠?
仲有無其他野要睇